有無人試過一到夜晚就特別精神點都訓唔著

有無乜好嘅安眠藥/褪黑素介紹，呢排長期夜晚個腦就好興奮好活躍個身就好疲倦

打飛機

催眠

睇學術書 保證訓

搵啲野學然後溫書

即刻唸起：毛澤東語錄😱😱

夜深人靜唔知學乜好